你地班鍵戰咁推醒就行上黎前線

大佬 你知唔知現場咩環境
我岩岩差D比狗拉

岩岩果幕我永遠都唔會忘記
前線同班警犬相隔幾十米距離
我地線前雄心狀志一直守住防線
但班狗一衝 個個驚到仆街
前面拎盾拎水馬擋 後面無人back up
搞到幾個手足比班狗推跌曬
我仲見到有個女人乜都無拎就咁訓低左

你屌我分化我都要講
跟本班差佬狗衝出黎係嚇鳩你地
佢見你地個個退就食住個勢攻上黎
如果佢地覺得攻唔入 佢地都唔會冒險

點解果刻大家要淆底
我出po仲要比人屌我on9

唉 我真係同唔到你地溝通
我真係有心無力 我想休息下 黎緊既活動交番比你地

希望你地班鍵戰尊重番前線
唔係你地講既一定岩 你唔係現場 你唔會知有幾恐怖

你地慢慢be water
我預左比人負皮 我真係灰到喊

仲好嬲... 算啦... 已經無左動力出黎抗爭

今次似乎有共識係被人打先還手同唔會入村
咁同警察對峙目的係咩？

我想企前線但無gear 多謝你地

支持
唔洗理冷氣軍師

其實好多鍵戰黎黎去去都係果幾個 唔好灰心

唔撚洗理 d 冷氣狗
剩係識馬後炮
野又唔做意見多多

我都想問

你咁講有邊次係有明確目的？

我明你感受，我屌鄺神阻住武勇都俾人屌到仆街，我都已經心淡，唔會再為個運動做文宣，食下花生算了

所以未仆街
明明應該要對準政權
搞佢旅遊 金融 銀行 國際聲譽
同班警察打生打死未又係人民鬥人民
佢加下人工，年年有一大班新狗同你打

何謂對準政權？ 有邊次唔係同差佬打生打死
利申：我唔係前線，所以我唔認為有資格叫佢地走定唔走

Last嗰句多左

收到，唔會叫人走
利申無叫過

如果有二百萬人+一半公司實名聯署唔交稅，揸佢春袋玩都得
唔鼓勵犯法，以上純學術討論

你發緊夢

講埋晒d天荒夜譚把撚咩

有咩共識 有冇公投？
自己係連登圍爐唔係叫共識

推
完全明白呀 最嬲721 咁多人都叫撤
長期作戰屌啦 工都冇返2個月
今日估到又有散水論去炒下散算

完全明白，發過夢，支持你今晚飲罐啤酒relax一下再訓！

巴打冷靜，休息下
當初衝擊立法會都有撚樣叫走
到衝左入去 班冷氣軍師就衝出黎拎光環

relax唔到 我真係後悔走左...

no you are my hero

如果你真係有睇連登 呢次行動幾日前都係話用和理非 而家呢件事睇極都係你地刻意留守而極大部分人都散左既時候 你留守係為咩？
之前既勇武同呢次無得比 和理非行今次係好多po既共識

連登共識